n賓佩狗等匡智工場人士今日返工無晒心機

之前話工場冇野做要no pay leave瓜瓜嘈，
而家都收晒嗲，佢地2個撚屌仲慌過冇茶點食

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

貓貓

花妹行得好前

熱狗仔全部都係義工泥

關佢地咩事？
都係入筷子啫

佢哋成日9up x習主席

樓主係弱殺入面個吳毅將

樓主痴左線呀
佢今日喊住做野

一早叫佩哥跟我入大口環

係咪麵包工場

樓主約出黎打?

快啲爆邊間工場
一定唔買呢間工場出產啲野
俾針拮到點算

樓主做左半日先入得幾支筷子

米癲

我負責打n賓

我地qc一流

咪爆

我主管

榮勁25

榮清係我哋競爭對手嘅主管
專抹黑我

入筷子都有競爭？

你見連登咁多迷雲都知香港好多弱智啦

家家有本難諗的經

個post變左笑樓主

熱狗可能要入筷子籌旗

更新人士

賓招轉移視線練到世一強

佢4隻眼都搞唔掂

傻鳩

波台都狗咬狗

仲點同時事台班戰士鬥？

Nben 又然 樓主肯定又無出糧比佢

貓貓弱志

樓主同賓狗係隔離位同事